一人一句三色台戇鳩對白

你估宜家做戲咩

你肚唔肚餓, 我淥個麵俾你吖 ?

紅都面曬

仆你個街 亞視黎既

同朕check下

對唔住，我係卧底